住新界好多內街 爛地，會泊街定係停車場

烏溪沙果邊係咪抄得好勁
明明有好多位可以泊

你係爛地停車場老細
見到街邊咁多車
自己嗰場空空如也
你會點做?

我見個爛地場 同 海邊條路都長期泊滿車

我估樓豬住迎閪？

住迎海洗慳呢d錢咩
附近d舊樓窮閪 諗住泊海星灣行15分鐘番去

星連海後面有條無名路 泊上泥地無抄過

講完就....

兩年前嘅事 我無泊果到好耐

條泥路抄得好密

個頭抄緊
快d過去

喺連登出多啲POST問，包你有SO，好快寫到邊抄到邊

行15分鐘先攞到車我唔撚揸啦

海邊條路有一排都抄得好勁